[即興西藏] 流浪在拉薩街頭，我是世間最美的情郎

住進布達拉宮，我是雪域最大的王。
流浪在拉薩街頭，我是世間最美的情郎。

戴頂個頭盔先，本人一向反共，出發前仲成日去發夢

上年去色達既時候，當地朋友同我講過倉央嘉措的故仔，自此就對藏族文化有左興趣。呢首詩係佢當年做達賴喇嘛時作既。簡單就講佢做左達賴之後仲好掛住以前既情人，最後引來政變令到佢比人趕走左仲命都冇埋（一說話係逃走左）

補番張去年色達影既相，咁岩手機得番呢一張風景相，其他有樣既就唔post啦

事緣係咁，原本打算去成都搵女女玩（咁岩佢去果到做一排野），點知可能太耐冇見又本身感情淡曬，所以一落機就人係咁鬧我曬佢時間搞到佢冇得去街咁。咁當然我地大家以前都有好多問題冇解決啦。詳情唔多講，最後就係機場大鬧一番就好絕情咁分手收場啦。

一個人要頂十日以上真係怕悶，成都又去過幾次，所以最後就即興去西藏。原本有諗過坐火車去，點知得番硬座去西寧先再轉到車去拉薩，硬座十五粒鐘真係傻的嗎

最後比貴少少錢買機票去西藏
提一提各位巴絲，香港人買機票都好煩下，因為唔係好多支網都比人用歡樂卡買去拉薩既機票。支牆又搞到上網好貴，搞左半日先買到

事前冇咩準備，尋日都係買多一件風褸
希望一切順利啦
呢家出發，凌晨機

有冇巴絲又係拉薩

最後入藏前都要講番句：

「光復香港，時代革命！」

下次坐硬座啦

坐高鐵五粒鐘都頂唔順啦
如果仲要係好慢既火車

邊個又偷偷比負皮
有正評先有繼續post既動力

已到拉薩

西藏真係好撚靚

比個正評

呢家排緊大巴，由機場去市中心
30元人仔
架車真係好大陣農民工既味
[img]

有靚相先

當年納木錯過夜好撚正
珠峰大本營好似封左冇得再去

巴打一個人去？可以點玩，尋晚打算準備下點知網速太慢

樓主帶夠衫嗎

影多幾張相post 上來

都成7~8年前同屋企人
前半大陸團好撚ON9 後半自由行就好正

如果唔介意夾大陸人 你可以係拉薩去D旅館同人組隊併車

納木錯建議留夜 跟團去到影人頭就冇時間要走
後半自由行就決定要上去第2次 +過夜先有時間慢慢影相
(雖然都仲係覺得唔夠時間)

1147
拉薩街頭，有點冷
真係成條街都係紅色宣傳標語

哇過馬路真係搵命博

Lm

呢家係觀景餐廳食飯先

要去美團先用到歡樂卡買票，飛豬係買唔到既

比人炒到要528人仔，真係貴到hihi

仲番去俾支那人賺錢
去印度Sikkim, Bhutan, Nepal upper mustang都有得睇Tibetan culture啦，係都要去支那人控制既地方旅遊，仲話自己有發夢
收撚皮啦

收撚皮啦
依個時勢仲去支那
仲咁撚厚面皮講光復香港，時間革命
食撚屎啦，你依世留係拉薩唔好番香港

支持樓主
咁係咪大家一世唔返大陸先

On9

唔係唔畀人去支那，只不過唔好又講自己成日去發夢，又話自己反共，又話光復香港咁啦，好撚噁心呀
仲要係連登開post，收撚皮啦

布達拉宮真係好靚